[Minecraft]1.13海洋大更新!!!今晚正式開ser !!!

Minecraft 1.13 --- Update Aquatic 更新咗好多嘢
己經租左個細Server
大家一齊由零開始慢慢玩

個Server會24小時長開 主要玩基本生存
只限正版同埋有白名

有性趣嘅話就留一留名~
最緊要係留埋你地 minecraft 個名
只限正版, 唔包開心版

而家暫時係 官方 1.13 既版本,
姐係 原生生存 等bukkit更新左之後,
就會轉番bukkit既1.13, 到時會有plugin,
但係唔會玩mod

而家己經有discord谷 希望大家入黎discord谷,
因為詳細既野都會係discord update先 無mic唔緊要,
可以打字, 用黎gather information
link 在此 :
備用link :

為左公平起見, ser將於今晚(星期二) 香港時間 23:59pm
正式開始

到時候 ip 將會先將discord 更新
請務必加入discord group 以取得最新資訊

ser 己開 :

IP :

等白名單申請

感謝